# OCP Test

### Le projet contient deux 'branches' :
- master : L'installation et l'initialisation du projet ionic 5/Angular

- magicball : L'application magic 8 ball et des exemples des tests unitaires

